[前途定錢途]巴塞隆拿球迷討論區 (212)

戰。術

1左

樓下係on9

反彈

樓下係弱智

樓上刀系

反彈無回頭

樓下迷屁迷paco

Yes I am

下面迷埋毒

這是昨天的數據圖，雖然另外兩場友賽都差唔多。

儘管有時球員給了我們一些錯覺中場復甦的錯覺，但我們可以看到中場互傳互動比起全隊不算多，當然以一場傳球近700次的基數來說巴塞所謂的少依然驚人。

中場積弱產生的後果是什麼?數據很明顯告訴了我們，美斯要徹底放棄右路，返回中場和布斯基斯做maker, 右路的vidal孤身作戰了，整個進攻核心左傾，這解釋了為何大家總是見到尼馬要做個人突破。而對手只要密集左中路就可以穩守巴塞，除非美斯又做英雄。

更令人擔心的其實是蘇蘇位置，他是機會中鋒，觸球數本身已經少得可憐，把握力是他價值所在，過往msn分布平均又射得係無問題的。現在美斯返回中路，他用波的機會更少，又不是一隻高速右翼，入唔到波同打少個冇分別，上季季尾可以做證。而當大家目光都放在尼馬身上時，他已經超過三十歲，他的替代品其實要開始搵了。

我們沒有了右路進攻，破敵方法更為單一。這情況下，我寧願放棄小白比美斯專心打中場然後出番右翼。尼馬離開的話，不只要找左路替品更要好好想想右路如何，還要讓中場新人接班，否則買多多人都係第二個尼馬，或是更差。

順帶提下無聊野，大家都話尼馬唔比波艾巴，事實尼馬傳得最多既都係艾巴。影帝都feel到主席成日玩野信唔過，回傳搵烏卒卒仲多過主席。

By hin

Yes

Neymar wanted to take Coutinho to PSG
The striker has been dedicated to overwhelm his compatriot with Whatsapp messages
Both players have known each other since the age of 14 and have regained their place in the national team. Neymar Jr. has been playing Paris Saint-Germain for days. His actions make this clear.

He came in mute and quietly left the tour, but he did talk to who he really wanted. SPORT is aware that, during his stay in the United States, Neymar dedicated himself to overwhelming messages from Whatsapp to Philippe Coutinho. He asked (and continues to do so) to disregard the offer of FC Barcelona and to do as he and integrate the discipline of PSG.

Ney appeared to the preseason with the decision made to go to France. His father had already tied everything with the club owned by Qatar Sports Investments (QSI). All contracts were drafted and will be signed in the next few days.

OFFENSIVE SOCIETY WITH COUTINHO

Having its destiny defined, there has not been a day of truce in its attempt to establish, in a stable form in Paris, the offensive society that conforms with Coutinho in the 'selection'. Taking advantage of the confidence they have, Ney has put a stifling pressure on his compatriot. Both, of the generation of 92, met when they were 14 years old in the lower categories of the 'canarinha'. And this last season, since Tite made a definite bid for Liverpool, they have regained personal harmony in the yellow-green rallies.

The attempt to hire the current Liverpool franchise player has been another battle that has fed the war without quarter that Barça and PSG maintain on several fronts.

To this day, in spite of Neymar's requests, the Blaugrana club is in a better position to concretize the incorporation of Coutinho. For months now the technical secretary is working diligently, as SPORT has been informing promptly.

EQUIPMENT TO MEASURE

And while Barcelona played silences, Neymar Jr. was dedicated to making a team to his measure in the PSG, where, apparently, not only will be the undisputed leader of the project (which will quench his battered ego) but also indicates reinforcements To the sports management. And one of the names proposed was that of Coutinho.

The option of the Neymar, father and son, not to open the peak, has been theater of the good, escudado in crematísticos ends and commercial. The Brazilian could not attend the launching of his new boots in Miami, nor the subsequent trip to Beijing (China), where he has a new publicity act, having expressed his desire to leave Barcelona. He was silent in response to his personal interests. The vote of silence is reinforced, as SPORT revealed, due to the fact that this Monday, 'o pai do craque' will collect the 26 million euros that Barça have to pay him corresponding to the premium of renewal of a contract that the player will unilaterally break .

STRATEGIC BET

The signing of Phil, which some interpreted as a way to please Neymar, is actually a strategic bet by the Blaugrana technical secretariat. And now, in a post-Neymar scenario, securing the presence of the current Liverpool player still earns more priority, mainly because both players occupy the same position.

The Barcelona has worked very well the operation and the soccer player wants to register in the Camp Nou. The Times has already reported that there have been two offers from Barca, rejected by the leaders of Anfield. Now Barça, with the complicity of the agents of the carioca, is preparing for the final assault.

ED HONOR QUESTION

His hiring is on track to become a matter of honor for all club members. And even more, knowing that the main, and only competitor, was the PSG. The movements of Ney pressing Phil, of which Barcelona is fully aware, only thin the last days of the ex Santos in the club

岩啦 買古天奴就岩
想踢兄弟足球?死返山度士囉

蘇蘇

邊位手足著粉藍作客印蘿白
可唔可以唔好再昅我

係我 sorry

sorry

lm

吾好意思😞

Forward Seung-Woo Lee will leave Barcelona on loan. The club will announce the move later this week. [@albert_roge]

你就係個條肥閪？

😶

SPORT:
During the US tour, Neymar sent overwhelming messages on WhatsApp to Coutinho, instructing him to reject Barça and join him at PSG.

你又係邊個

ho ball

屁馬與他的巴閪隊友們

25私家g

25去psg組巴西隊咁Verratti Draxler冇用啦

巴西球星尼馬最近佔據了各大足球媒體的頭條，他距離法甲豪門巴黎越來越近，即將離開效力四年的巴塞。不過看熱鬧不嫌事大的媒體還想騙取更多的流量，這不，就有人翻出了9年前的《馬卡報》，那時16歲的尼馬談論了自己的足球偶像。

16歲的尼馬戴著牙套，稚氣未消，就像一個鄰家小孩，當時他還效力於山度士，是巴西國內最被看好的新星之一。少年尼馬和好友古天奴一起接受了《馬卡報》的採訪，而彼時兩人的夢想都是效力皇馬。報紙邊欄的部分採訪翻譯如下：

你們想要去哪裡踢球以及為什麼？
古天奴：西甲聯賽，因為世界最佳球員都在那裡，比如說羅賓奴和朗拿甸奴。
尼馬：西甲聯賽，那是最棒的聯賽，而且最佳球員都在那裡踢球。

你們的夢想球隊是什麼？
古天奴：皇馬，那是世界最佳球隊。
尼馬：皇馬。

卡卡還是朗拿甸奴？
古天奴：卡卡，我也很喜歡朗拿甸奴。
尼馬：我的偶像是施丹。卡卡和朗拿甸奴都是天才，但是現在我更喜歡羅賓奴。

作為球員的最大理想
古天奴：和巴西國家隊參加世界杯
尼馬：為巴西國家隊踢球，有一天能成為世界最佳。

Draxler 都AMC 有冇得諗

唔明有咩問題?

SPORT:
At least ONE of Dybala, Griezman, Dembele, Mbappe, or Coutinho will join Barcelona this summer.

結果係
戴巴拿: 留隊
丹比利: 留隊
古天奴: PSG
麥巴比: 蝗狗

不服來辯

無乜問題，係怕之後會過蝗狗

珍 Isco Modric 咪又係疤

wfc

巴黎簽尼馬最主要目的係要佢做卡塔爾世界盃既其中一個代言人，除非卡培爾突然唔玩，如果唔係佢起碼要2022完埋wc先走得,到時都成三十歲，wfc

30歲仲可以玩多4年啦

想清楚了,應該支持尼馬做巴塞一哥,希望美斯立刻執包伏,去英超證明自己

走左未？

MD:
Barça's objective is to sign a midfielder and a forward. Coutinho is the most advanced option, Dembélé and Mbappe are in the spotlight.

睇黎古天奴真係bid緊🤕

係次級聯賽玩5年唔退先算啦，到時自然又有其他新星彈起，幾時到佢

仲有踢開次級聯賽一定會退步
加上依家好多豪門都好有錢
Psg冇以前咁有吸引力啦 所以佢轉過去真係有腦

曼城季前我都睇左兩場
其實拿斯尼都幾毒傳波
哥狗又唔要 如果賣細佬又買唔到中場
借佢踢一季做替兵都好

Neymar wants to make PSG a mini Seleção. The board agreed he can interfere in future negotiations. He already suggested Coutinho. [Sport]

Benfica wants to complete the transfer of Douglas this week. [record]

不如尼馬死去利記啦

唔覺古天奴咁無腦睇錢同埋睇朋友踢波

肯走未

真係垃圾

佢唔肯逼先比人放走

Agger just like Thiago silva

保連奴:巴狗

Deal

deal 定 屌?

文盲

未考呈分試😢

高層笑住deal🤣🤣
禾地咸住屌😭😭

講真以屁馬呢啲mk性格
幾年後賤種買佢一定會去

PSG肯唔肯放係一個問題

其實成日跟住mk 個幾條友係乜水
陪玩專員？

係，

佢咁撚煩 賤種會買先算
更衣室炸彈 又中二病組朋友隊 又要100%肖像權
場外又係啲蒲友 又獨食 老豆又煩
老實講我想佢買呀

懷念剷光頭個陣既尼馬

Neymar’s father is due to earn a £23m loyalty bonus from Barcelona today #fcblive [sport h/t br]

又少2千萬買人

呢筆我估本來預左既

Barcelona will make a £53m move for Arsenal's Mesut Özil if they can't sign Philippe Coutinho. (Source: Don Balon)

Don Balon嘅新聞笑下好了

0防守

黑人問號

買黎串鳩巴狗都好啦

硬係鍾意買以前賤種啲人🙄

Advises @tjcope: the father of Neymar is now flying from Miami to Barcelona.

凖備拎錢

念來拖咁耐為左拖到8月 屌你老母愈黎愈黑人憎

我諗除左錢同佢老豆仲有原因既⋯⋯真係唔甘心屈服係美斯之下？係都要過巴黎做大佬？

我都想做 刷下大佬鞋應該大把雞屌 又唔洗俾錢又有免費私人飛機坐

鍾意做土皇帝冇計

就算係
25m 最多

PSG have authorisation from the local government to parade likely signing Neymar through the streets of Paris, according to Europe 1.

係我就雪佢算

但高層要錢買古保

都係果句，你唔服人咪超越佢囉，走去次級聯賽，on99

其實唔明都知佢走硬做咩狂出佢踢熱身賽

操傷佢

想挽留佢

成班高層有被虐傾向

球迷咪一鳩樣 咁既閪波都撐

睇得出

因為條仆街一直唔撚表態，呃鳩高層呃鳩隊友呃鳩球迷

搏吾到...

PSG hope to complete the transfer of Neymar from Barça within 24-48 hours. [@mohamedbouhafsi]

咪撚係迪馬

呃25金

之前唔記得邊位手足講左句好認同
又唔見美斯有細哨陰影

moneymar唔係上海咩?24-48小時內得咩?

似係直接出release clause多d

佢聽日飛去多哈wo

Sources close to PSG have told @mohamedbouhafsi that the signing of Neymar from Barcelona is set to be official on Wednesday.

咁撚快?咁快d走啦

上個星期夠話星期3,又星期日,又星期1,依家又星期3

再嘈8月尾

唔覺得肉盾會想黎
佢喺賤種果幾年仲要係近年雙方最火爆果幾年
佢黎咪又係反骨仔一件

好撚煩牙條moneymar

其實未經球員同意可唔可以強行交易佢

Qatar could pay Neymar's release clause as ambassador for World Cup 2022, then he'd join PSG on a free with no FFP restriction. [Al Watan]

Neymar's PSG medical will probably on Wednesday in Doha, where he will meet up with president Nasser Al Khelaifi. [Al Watan]

睇黎唔會有trade 直接active release clause

依加我有啲驚佢今日挖mk
第日挖走la masia嘅青訓

有離心既點都留唔住

煩膠馬

咪係
羅白袋你20K
外面出價咁高都唔理你啦
講真疤對8成球員待遇都唔差啦
條尼馬仲有100% 肖像權
唔好計比埋未來大佬你做
只可以講養唔熟既點搞都冇用

疤根本on撚9 啲違約金set到賤過狗
mboula garcia哩啲幾百萬
比著蝗狗實set到幾千

Sor囉

SKYSPORTS via @MilanEye:
Milan are in constant contact with Mendes. The new names that have been discussed include Barcelona's Andre Gomes.

我愛米蘭！

快!

30m

45m

Despite not receiving any complaints from Barça or La Liga, Uefa announce today they'd investigate Neymar's potential transfer to PSG. [efe]

又話唔撚違規

其實如果冇犯ffp UEFA係咪都有權唔比佢踢CL

簽咗先搞鳩佢啦,陣間走唔到

放心，一億都唔會放俾你

我願意用巴區手足一世冇女換取AG35m加盟A米

MD:
Neymar's father called Barcelona officials yesterday and told them that his son still has doubts about moving to PSG.

Doubt你老母

a米而家咁有錢，索佢價啦

已經有-.-

帽

想拎果廿十m咪直接啲講囉屌佢老豆
Btw忠誠金比一個唔忠誠既人
大雄仲要set係轉會期未完既時候

因為疤覺得你係青訓自己友點都唔會走，所以咪低人工低違約金囉，你冇離心，幾低都唔會走，有離心咪當賣走個細路，反正la masia大把，好撚低賤

佢私底下接觸巴黎，其實可唔可以唔比果忠誠金

又打官司
唔知佢條文點寫
如果靜係講到期仲係疤就有
我估都好難唔比

挽留
冇咗球王下年雞胸

好 我放棄一條女

有冇都雞胸

已經責晒樓上要球王走嘅會然名

屌不如留AG
巴區手足一世有女

據《每日體育報》報道，巴塞更衣室已受夠了尼馬轉會一事，球員們都希望這場鬧劇盡快結束。

尼馬轉會已對巴塞內部造成影響，《每日體育報》稱巴塞更衣室內部向他們確認，部分球員已對此事表現出了厭煩情緒，他們都希望這件事情能夠盡快結束。
西媒稱巴塞內部認為他們已經盡全力挽留尼馬了，其中多名球員在美國不只一次與尼馬進行交流，但是在進行了所有的嘗試之後，尼馬依然保持沈默，《每日體育報》稱尼馬沈默的態度就是他離隊的徵兆，巴西人離開球隊已是不可避免的了。

我已經有

球王一走你就

要仔ok?

打獲佢金先放走件麻煩25啦

當中肯定有美斯同呀so 最傷心一定係美斯咁照顧佢

珍 打柒條25coward la

我大撚把

往死裡打啦

上次見你係尖沙咀一拖三

唔記得邊次啦清

巴狗不值得擁有ag

次次見到佑b都係一拖三

成件事最唔開心一定係美斯，諗住巴塞之後靠佢，點知咁25

U都唔惹小

正宗為錢傷感情
屌你老母以後唔撚會柒睇呢條打靶啲波

公平咩

佢本身楂槍，當然比囡圍

睇巴塞大炒巴黎is ok

冇朋友做啦

即係上次尼馬呃鳩埋碧基，好撚狗

呢種人最好斷腳,從此收皮

呢隻figo2.0黎

真
明咒佢斷腳死全家
cap 圖擺上公海都係咁話

珍 傷死Messi

宜家睇番佢好大機會一早決定左走
要拖到8月1拎埋筆錢

死老豆都好開心

figo都冇佢咁煩

屌你死鳩白

狗閪到不得了
相信無一隊波既球迷會接受到呢啲打靶死臭閪

群腳仔唔掛得比女飛
咁有錢咁有名氣都比人飛
性格應該都好差下

希望佢老豆長命百歲身體健康

佢老豆死果日,巴迷應該要好好紀念

走唔緊要,用呢種方式走就唔好妄想球迷同隊友會再尊重你

希望外國啲rich 球迷租架飛機係巴黎主場拉banner

其實都幾撚屈機 set 個違約金二億幾都照買
邊撚到公平競技

Dollar neymar

佢呢個格去到法甲實好似伊巴咁笑鳩人冇名氣,但冇人會挑伊巴機,呢條mk就難講d

呢個月成班隊友見佢唔出聲以為未決定就一直留佢，點知原來一早決定左，係為果筆錢所以先唔講，真係好撚狗，當隊友係咩

屌認真 第一次聽到呢單新聞個陣 我仲同朋友講
屌佢撚會走咩 吹水新聞都信

...

我老豆都咁問我

捱到8月離隊多一份錢

我見佢同ms咁fd,6-1果場又成個球王咁,以為佢會修心養性,繼承美斯做巴塞核心

人真是好貪心，花怪丙朗都要逃税

想知究竟離心幾時起

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

有冇諗過佢由始至終都冇打算係巴長遠發展

睇波最睇唔起就係
1.罷操鳩踢
2.25狗私下同敵對球會傾
3.無品

尼馬3中2

Barça contacted Antoine Griezmann agents a week ago. The Catalan club believe he could be good to replace Neymar's position. [ESPN]

2017年7月5號

除左褲

睇波最睇唔起就係
1.尼馬類

the one and only

反屁

迷屁黨解散左未

因為8月先簽佢老豆就拎到廿幾m

最撚嬲係到依家擺明揚哂佢都仲撚係唔出聲扮撚哂野，屌佢老母

買左電話佬會轉442?
定兩個假九

私下聯絡敵隊,然後拎忠誠獎金,好笑

最狗咪呢樣，原來一早私底下deal哂，知道幾時走有錢所以唔出聲，仲同碧基佢地講stay, 屌佢老母知唔知醜

無鳩奄人係咁

Johan Cruyff: "If you have second thoughts on playing for Barcelona, you are no longer of service to us."

Sources close to PSG have told @mohamedbouhafsi that the signing of Neymar from Barcelona is set to be official on Wednesday.

Neymar to PSG will be official tomorrow, according to @parisunited6.

最好陣容

Ter Stegen
Semedo
Pique
Umtiti
Alba
Busquets
Roberto
Coutinho
Messi
Suarez
Griezmann/ Dybala/ Dembele

阻撚住晒增兵行動
得番一個月

最乞人憎係呢樣

現實陣容

Tat
Semedo/ pk/ utt/ alba
Rakit/ busi/ iniesta
Messi/ so9/ fuck tiger

唔緊要別 垃圾馬唔會再拎到歐聯

中場應該影拉羅啦
小白唔夠力

4.搞鳩更衣室

中場點都唔會擺羅白啦ching 玩咩

買到大巴同基沙文應該會多左絲打睇巴

啲女識尼馬多過識基沙文
成日聽到啲女話尼馬好型好靚仔

我會介紹比啲女睇

咁就大獲啦

呢到有唔少絲打咁諗

bb

男人唔壞女人唔愛嘛
邊個估到會係無j 奄人

定係大家一齊過檔撑moneymar?

所以迷咬黨高汁

但老老豆豆 佢邊度型同靚仔

@巴區絲打

女人:有錢有名氣=型同靚仔

各位點處置以前印過屁馬嘅球衣

吾巧kai名

尼馬筆錢夠唔夠買晒dybala +coutinho?

我係絲打 我覺得最靚仔肯定係reus

Plz no

唔明基沙文有乜咁勁

Reus都靚仔

Ok la中上

基沙文 迪馬
你地揀

澳洲b最近還好嗎

係有實力既，射術同走位都勁
但我驚佢個二奶命多啲

4疤狗有亞軍都偷笑啦 二奶命

幾好 兩個星期之後番第二份intern 你呢?

做咩?

love u big gay

Ideal：

__________Suarez
Coutinho Messi Dybala
________Rakitic bus
____Alba utt pk vidal
___________Ter

Neymar ultimately may not take tests in Doha and fly to Paris, which will translate into the presentation. ParisUnited (top retrieved from PSG).

幾正

萬一巴真係收迪馬，想問轉會費係咪都照舊2.2億？

兩間球會都冇聯系，所以9成冇trade

唔得
古同大奶都唔要

Klopp reassured Liverpool fans again that Coutinho isn’t for sale and won’t leave the club.

Good news

🤔🤔

25： 幾好戲 唔該哂

士巴拿今季黎到巴塞我cut jer

用起黎得兩個中場 不了
美斯打攻中位 不了
古天奴 都不了

...

....

屌我諗返起開頭fb啲人係到話條25冇可能走啲人係到作新聞，又話佢走切jer都得，想睇下佢地而家找數未

馬會有冇得賭屁馬離隊時間？
我打算按左層樓然後all in 8月2

又話今日開記招講走人 ？
幾時先宣布

老實講，成個市場得1個最啱頂尼馬個位，不過佢本人講左留隊了

tomorrow
next Tuesday
few day later
soon

再講多次！尼馬留隊！

大家唔駛驚啦！要印尼馬嘅可以印！要去魯營睇尼馬嘅都可以睇！唔知尼馬老竇曾經有幾接近加盟PSG？但總之尼馬最終留隊！相信美斯、阿蘇同埋碧基都好有幫手勸尼馬留低！今日禮拜一大家都可以開開心心開工吧！

By 哈利波特

想知呢個版主俾人bin死未 睇到打冷震

幾個版主入面得呢個版主特別on99

咁睇啦 買唔到又唔洗死 msn雖然第一季好成功 但近兩季開始見到擺得太大個頭
屁走左 試下搵翻個類似柏度角色嘅打 等ms多d位發揮 有冇得諗

一個月後做狗

識另一個真人 都係on9黎

轉會窗幾時完?
屁馬走得黎都買唔切人

如果加泰獨立
巴塞入法甲
咁尼馬真係傻豬黎

如果摩佬真係雪Martial嘅話買佢諗唔諗得過

煩

狂改名真垃圾

睇部門姐，我個fd都係做迫科但OT都係一時時

audit一定o硬 唔洗諗

Se queda.....主席facebook話尼馬會留低

哎，人地由頭到尾一句聲都冇出過，又話為錢為名利又話唔開心(其實除左活係美斯陰影下，邊樣巴塞比唔到?)，一時又個心一早唔係度，d球迷同媒體個個都係尼馬傳心師。

全世界都諗住點樣留住頂級又年輕既前鋒，估唔到我地係趕人走。尼馬一日唔出聲大家都係唔好跟車太貼，佢走唔走我都未敢講，但如果佢走，我會係可惜，同祝佢前程錦繡，而唔係同一個效力四年既西甲+歐冠+反cup功臣講: 冇心留係度就走啦，阻住隊波發展，賣左你換多幾個人好過...咁囉

by hin

呢個真係腦裝屎
追星追到痴撚左線

諗到膠層鳩買人 我寧願買唔到 反正都雞胸 用下青訓好似扺d

收到風呢到啲手足嚟

大家想我幾時走

而家 即刻 立即

綠字先係最冇腦 你睇下我羅 再睇下多仔丹比利 都未傳得勁就叫傳媒收鳩皮

有咁快得咁快
躝

幾時有新嘢傾

往好過方面睇啦，上季作客蝗冇尼馬都照贏，冇話冇咗邊個唔掂嘅，冇左美斯就真係仆街啦

續約留隊ok?

9月

25正一垃圾嚟
好po唔po po成龍

其實佢走冇所謂,依家係屌佢態度同冇尊重人姐

屌尼馬去左搵成龍

等睇名仔教佢吸毒，再比人拉鳩埋，到時就真係峰回路轉鳥

ok,不過下年先，續巴黎約，留巴黎隊

躝啦

睇到巴塞ig都知啦，最近十幾張都冇條25狗

好令仔

問問馬會

呢次應該係最後一次著巴塞波衫了

仲著疤杉

immediately

By hin 果個咩page黎 痴撚線

成日去蒲會冇試過？🤔

上個禮拜仲post得好密
好似想僻謠咁

bb 想傾mud

可能個陣都未知佢去意已決

本身對個PAGE都冇乜野,但果日見到呢篇野真心燥,功臣又點?

依家人地夾埋外人將你愛隊撚狗咁撚呀,搵你愛隊笨呀

去隊草

平時咪算佢on9囉 今次成隻護主犬咁撐25真係屌出聲

淨係草？

香港人最叻既就係未審先判
當踢法/球員風格自己唔鐘意
你就係原罪
當自己球員都踩到地底泥咁
學咩人講巴塞精神、Más que un club

笑撚死

咁佢有咩係值得鐘意
要睇個球員睇得重過個球會先可以叫做鐘意個球會

咁尼馬應唔應該食屎

咪諗基沙文啦人地BAN轉會

Dybala and Dembele then

保

基沙文第一年release clause係200m
下年先落番去100m (好似係)

所以唔係FF佢

望一望個post既留言
個個都係聖人黎嫁喎

方

no,幾個都係on9

最好笑係呢頭個個話趕25走果啲唔知咩心態、唔係巴迷xxxxxxxxx
轉個撚頭就「走啦屌你」

原來我地教練同facebook版主一樣咁傻🤣

Valverde is expected that Neymar appear at the morning workout on Wednesday. Sport

尼馬老豆最鍾意做咩
成龍最擅長做咩
自己諗

仲有facebook留言班友 一傳買邊個 就讚好呀又點好點好 然後一出po話d青訓打得好又話唔洗買啦我要全青訓都得

咪又係同呢到一樣

全青訓都算
啲人仲係度幫paco之流辯護又話踢得唔差要俾多啲機會
簡直係弱智

果班所謂球迷當左巴塞係垃圾收集站？

係嘅 但衰極都有個譜 唔會話買cancelo都狗衝去話好呀個種

我都見到

最撚好笑係啲人好似好撚型咁話做左好多年巴迷，睇住msn組成，又話佢地好有默契，球場裏外都咁friend，睇唔到尻馬想走，又話佢地咁有默契就梗加唔想走咁話，我心諗，你係佢經理人咩家陣，佢走唔走到你話事咩

Yes 邊有咁極端

全部迷Paco Ag

fb嗰班係連買保連奴都高撚曬潮咁，話咩多啲森巴氣色喎

宜家仲唔夠森巴氣色?貪錢果方面

仲有真。迷甘

屌高層吾買簡去買施美度

真係有？

糸

其實一句講最喇
好人好者唔會係FB發表意見
買簡些路/比利連又見過
有利迷話古仔有費明奴+疤上年得一隻盃所以唔會過疤又見過
當笑話睇咪算囉

真 去追泰王po算

其實根本我懷疑佢地唔係睇波，一睇到有巴西仔就覺得足球王國實冇死，個個都細哨咁咁好腳法

Gun

幾時先official

聽日飛去卡搭爾

快

世三頂neymar位啦

個格仲衰過尼馬

要古天樂 不了

古天樂吹大左好撚多

買撚哂尼馬班兄弟就岩 屌佢老母

咁而家屁走左係咪唔會買保同limar？

我都睇唔透
膠層明知屁馬走都同古天樂傾得咁埋

HI BEN哥

Hi 新會然
建議你入返我地個迷奶黨

莊左啦BEN哥

屌你老尾臨走都要食鳩巴狗26m
屌你老母尼馬斷腳啦

最撚搞笑個bouns叫忠誠獎金

高層真係比其他球會笑足一世，咁樣比人撚

係巴塞高層先咁撚好笑

一攞撚完忠誠獎金即刻走幾撚好笑

我諗呢單野應該有排恥笑

終於明佢點解一路唔表態 好撚嘔心，好撚假

係fb見到張相 作客打吡2-3後
尼馬停賽唔係到 美斯都冇忘記你
分分鐘沙維嗰啲美斯都未必會咁樣做

美斯真係有情有義，無論對球會、朋友、定老婆，真球王 ，所以尼馬即使有佢既球技都唔會佢係球壇的地位

Official mei ar diu kui

尼馬根本比唔到美斯
做咩姐你地

我又唔覺美斯好有情有義喎

早晨，請問done deal未

走未?

"走未""躝"
是否巴post出現得最多字眼

躝

Big Name 傳聞

每體：基沙文
世體：古天奴
Di Marzio：丹比利
Tv3：包皮
rac1：古天奴，戴巴拿

點先算

全世界加盟疤系列2

結局：保

幅砌圖砌極都唔完整

老老實實,而家個中場組合,法比可能岩踢

Rac1 says that the players are very angry about Neymar transfer saga and his attitude. Even Messi is angry.

佢用呢種方式離隊都預左同巴塞球會,球員,球迷反面架啦

如果唔用夢三嗰2條癲佬做標準，法比同泰亞高夠做有突

華維迪玩開搶逼,直接打法,冇必要逼佢玩哥蛇留低ge玩意

佢對球會純粹普通態度，扭計踢中間，唔理哥狗支笛，留力wc,hea踢，果陣大把人叫賣佢，咁都叫對球會有情有義？

扭計踢中間，唔理哥狗支笛兩樣都係鳩傳咋喎，點扭計法？
大把人叫賣佢即係有幾大把？

空穴來風，點鳩傳呀，冇幾大把？ 自己去睇番1314高登post啦

真心唔明點對球會有情有義，有冇例子？

羅白呢類係囉
小花我反而覺得球會多謝佢唔少

sorry,我意思係講緊美斯，蘿蔔沙維呢類唔駛講啦

美斯呢d而家仲好難講係咪對隊波有情有義 始終仲係叫左必然正選收緊咁高薪

佢有冇情義關我鬼事 落到場交足功課咪得

佢唔似羅白咁經過咁多考驗 又未去到沙維咁 佢後生已經天之驕子咁

咁講25都交到下貨嘅 叫佢留隊囉

叫左啦，佢唔留姐

Barça full-back Douglas will make a permanent move to Benfica. Expected Fee €4-5m. [rac1]

最強雙閘去哂葡超

Semedo-->douglas

笑甚麼 人地左閘grimaldo

Lord

唔挽留了

咁都賣到5m 邊個敢話我巴係水魚

當年用幾多錢買？

Barcelona will get tough with Neymar's gold digger father & will not pay the €26M "loyalty" bonus if the forward leaves this summer. [SPORT]

The €26M loyalty bonus was agreed to be payed only if Neymar stayed for at least an year. The contract was signed in October 2016. [SPORT]

4~5m

好波

家下姐係點？
求屁馬傳心師講解下

成功止蝕

放心，我一樣去巴黎

即係起碼唔洗益佢個仆街老豆

起碼要留到十月先有果筆錢，佢依家一係放棄，一係叫巴黎冬天先簽，但呢半年唔知會發生咩事

都係吾敢雪佢

尼馬走硬啦，都say 哂goodbye 又入埋蝗更衣室，美欺果d 又攪到咁薑

歐聯出1分鐘都玩死佢地

同我皇無反面呀，入埋更衣室換波衫添

膠層呢次好ball
決定呢幾日唔反佢地了

頭尾個兩位真係痴撚線

唔比練波唔比熱身唔準比賽
咁樣keep 住個態咪用去蒲個啲時間落街場的下波囉

唔上網都唔知現實咁多傻鳩

懷念狗竇三傻

甘素

搞笑！今日去interview見到個大學生唔知咩叫Surename

Q子

甘素 痴撚線

不如細哨

貢得閒又開膠post

點解飲茶個陣人地幫你加茶要敲下張台

#12高汁回覆

希望巴塞唔好放棄,歐聯第1場就出尼馬

啱呀

你估佢老豆真係會為嗰兩千萬唔比佢轉咩
聽日等官宣啦

咁咪直接躝囉

現在馬上立即

宜家話唔去卡搭爾
飛去歐洲

理鳩得佢 咪撚返嚟is ok

系

上面話美斯對球會無情無義？
依兩三年成隊波靠美斯一個，美斯絕對可以去其他更強既隊，只要佢一出聲想去，有邊隊唔留位比佢呀？但係佢既轉會新聞少之又少

另外，佢想踢中間同領隊講，我覺得以佢能力，搵一個適合自己踢既位置都好正常姐

Wc年佢真係好似好hea,但係你地又記唔記得佢好似身體有事咁成日係場邊嘔

美斯都係起巴塞大
係無情無義就唔會一踢就踢左17年
唔計中間有幾多英超球會想挖角都留起巴
正係「忠誠」兩隻字已經係情義表現啦
你再望下隻25

hea 踢個年撐唔落
雖然佢一早係更衣室同隊友down 左聲

睇嚟要證明佢係忠誠得一個方法
就係降薪續約

乜咁撚煩，係走就走，係留就出黎澄清，成個女人咁

Manchester United are interested in midfielder André Gomes. Mourinho would make a move if there was a chance of getting him. [marca]

Deal到我唔反摩

屌你老母AG都賣

直頭迷摩

50m

你係咪on9,我只係話佢只係做番普通球員會做既事，又屈人話佢無情無義，叫你地舉佢對球會做過邊啲有情有義例子又舉唔到，得個鳩講，我見你地鳩吹到佢聖人咁都唔撚好意思啦，佢係阿根廷幫人出埋糧果啲就叫有情有義喇

on9，deal唔deal撚到都一世反摩狗

我唔知自己係咪on9,你就係喇。
淨係有能力叫更高既價，但從來無話轉會又無威脅球會又無死迫球會買自己國家隊球員同自己夾下，咁唔叫有情有義？

咁羅白仲加係普通球員，叫咩有情有義

佢舊年諗過去跟哥狗 只係最後改變主意

我真係無聽過依個傳聞，如果係真，咁算我見識少
但我依然覺得美斯係有情有義，暫時都動搖唔到我

佢實拒絕出場
希望華dee拖都拖佢出場

做番球員應有責任就叫有情有義，當初邊個靠關係推薦個冇大球會經驗既馬天奴？ 邊個死攬廢哂既細米🤔🤔🤔

邊個自己逃稅怪球會唔幫佢🤔🤔

你咁講咁沙維羅伯呢啲咪又係做番所謂普通球員會做既野
咁佢地係咪唔算有情有義呀
起你眼中忠誠講到好似老奉咁

你唔係信啲報紙鳩吹下化

岩呀，職業球員踢波打工做番本份好正常，唔需要吹到聖人咁

我信，的確果期美斯係極霸道，如果唔係都唔叫佢球霸，無啦啦搵個教阿甲既黎教巴塞，我就唔信佢冇出過聲

原來係你

保方，迪比亞路咪有情有義囉

打得歐聯都開左季仲點走

球員拒絕出場唔係當違約咩

11-13 2季踢到龍門口都要回傳比佢射

其實古天樂表現都唔係最重要，最重要係佢玻璃腳，成億買佢反黎成日傷為乜

無野做 好眼訓

今日冇佬上釣咩

Me去完秦國病左添

細米果陣傷到咁 邊有人接貨呀

叫過

今日矛乜生意 你呢?

好想除褲

快點..

BREAKING: Neymar will fly from China to Paris to complete his move to PSG, per @le_Parisien_PSG

無驚無險又到5點

挽留

你唔是反屁咩

唔落多兩錢重點燈得走

華dee係咪除左撒亞人就唔再清人🤔

毒撚似番土耳其加拉塔沙雷，借一年
華美倫有2支英超想要，但個風似係留隊
埃及仔比巴塞標價30m，冇人跟進，最高係俄超球隊(20m)

全部都係得個講，都冇正式報價🙁

尼馬ig story係杜拜了

終於躝啦屌

走la

佢去杜拜做乜？唔係應該飛巴黎咩？

可能去搵油王掛

阿Q一挽留即刻燈到

去拎錢呀，3億現金

尼馬此前已經離開了巴塞，他們的下次重逢很有可能就是以對手身份在球場上交手了。在尼馬離隊之後，各大媒體分析了尼馬離隊的原因，今天凌晨科貝電台也分析了尼馬離隊的原因，科貝電台認為尼馬和巴塞之間的矛盾積累已久，離隊的決定早已做出。

去年巴黎聖日耳門就曾經非常接近簽下尼馬，當時巴黎已經準備好支付尼馬1億9000萬歐元的違約金，可是就在體檢的前一天，尼馬卻打消了離隊的念頭，選擇留在巴塞與MSN繼續創造輝煌。做出同樣決定的還有巴塞後衛馬斯查蘭奴，去年夏天他也差點兒離隊加盟祖雲達斯。在那之後，尼馬選擇了與球隊續約，違約金也漲到了2億歐元以上，看起來尼馬在巴塞接班美斯已是板上釘釘的事情。

可是這一切在今年歐冠巴塞6-1逆轉巴黎聖日耳門的比賽後發生了轉變，那場比賽尼馬發揮非常出色，可以說他是巴塞逆轉的頭號功臣，可是賽後全世界卻將鋪天蓋地的贊譽給了美斯：報紙封面是美斯，逆轉功臣是美斯，而他這個切切實實為球隊逆轉立下汗馬功勞的首功之臣卻被忽略了。這引起了尼馬的不滿，而巴黎聖日耳門也趁機發起了對尼馬的攻勢。在巴塞0-2負於馬拉加的比賽後，MSN之間被媒體曝出存在分歧，這也激化了尼馬和巴塞之間的矛盾。

而尼馬的父親也沒有與巴塞處理好關係，巴黎聖日耳門在今年與尼馬的父親達成了協議，即PSG將會效仿巴塞為尼馬的父親開出加盟獎金。隨後巴黎聖日耳門又從曼城手中搶來了尼馬的好友艾維斯，使隊內的巴西人人數進一步增加。而巴塞卻把拉芬拿、道格拉斯等巴西球員加入了清洗名單，而尼馬希望巴塞引進的保連奴、盧卡斯利馬也一個沒來。這也導致了尼馬的父親在今年夏天轉會傳聞鬧得沸沸揚揚的時候沒有向巴塞提出續約漲薪的要求。原本在美斯婚禮的時候，尼馬還沒有什麼異常，但是當他和艾維斯飛回巴西度假，巴塞才得知了尼馬父親與巴黎達成協議，但是那時候對於巴塞來說已經太晚了。

按照科貝電台的說法，巴塞在球隊美國行期間也在向尼馬施加壓力。在皮克通過自己的社交網絡發佈那張著名的名為「他留下來了」的照片後，巴塞內部工作人員告訴科貝電台，在尼馬自己宣佈決定之前，任何人的言論都是不可信的。在巴塞美國行期間，上到巴塞高層，下到巴塞隊友，無一不在對尼馬的球技、人品、更衣室作用稱贊有加。然而尼馬本人卻並沒有因此改變想法，雖然尼馬在美國行期間一直在思考自己的未來，但是最終他留在巴塞的可能性已經微乎其微。總之，尼馬離開巴塞的決定並非一時衝動，而是各種矛盾堆疊積累導致的不可逆轉的後果。

啲鬼佬已經摷返果陣啲報紙頭板啦

封面佔得最多果個根本係羅白
而且果場比賽之後全世界都一致讚尼馬

垃圾搵籍口姐
屌佢老味
狼心當狗肺
躝就快啦

原來係巴塞對尼馬唔住,咁尼馬快d去psg,唔好留係垃圾巴塞喇

佢唔鍾意美斯係球迷前面慶祝果張相

咪撚就係
係到格硬合理化走既原因
一句貪錢咪得囉
做男人做到咁柒

講句為錢走反而唔會怪佢

Barça wants to form a pact against PSG. The goal is to isolate the French club at European level. Bayern and Juventus are in. [l'equipe]

大雄做乜🤔🤔

Ter Stegen and Gomes have passed their medicals this morning, after given extended holidays due to involvement in the Confederations Cup.

再講 拎兩億幾出黎 真係唔撚知邊到公平競爭

好charm

好想奶球王粒lin

原來係禾地疤塞對唔住球王 sorry呀

球王系a豬牙

以後大家唔好反尼馬了,佢對祖記柒柒下都是隊友錯

Neymar, who is Dubai, will go to Brazil instead of returning to Barcelona to decide whether he wants to join PSG or stay at Barca. [MD]

6-1嗰場真係好感動
佢係咁鼓勵其他人

屌，

相比返而家

都唔明佢點解覺得冇人重視佢6-1嗰場，佢自己被記者訪問自己都話啦，係球場好撚多人用粗口鬧佢，相信係psg球迷

佢地成堆精算律屍，實攪得掂

講真點解要搞成咁
都唔係barca 作風
好驚影響季初表現

neymar其實知唔知得失左一班fans
有幾大商業損失

聽日就集訓，睇黎係想罷訓

佢而家就係覺得有美斯份人工咁高，又可以爭金球獎，過到去又做大佬好正咁，但我覺得到時佢會fans又冇，金球難爭過係巴，人工到續約一定比psg壓低，到時佢就知

好明顯佢唔明

仲有去左psg d贊助廣告一定少左搵佢 一黎巴塞fans多 二黎去到法甲口碑都冇咁好啦

人地做得卡塔爾wc2022大使，自然多左宣傳同曝光率

如果佢一個carry到攞歐聯咪吹佢唔漲
不過都係哥句
當其他歐洲豪門流咩

咩料呀，邊有得咁，一係就返巴塞練波，一係就去巴黎簽約。話放假就放假咩

Contrary to reports by MD, Neymar will not travel to Brazil and will instead travel to Barcelona where he will meet with his father. [sport]

每體vs世體

會睇波既鬼唔識佢咩
唔睇波都唔會因為qatar wc 識多左佢
啲曝光率根本冇咩用

有世界冠軍咪會多d人識囉
不過巴西就

這是正式取錄的職業球員嗎？

Barça wants 120M + Verratti for Neymar, they will use the money to sign Paulo Dybala. [RMC]

救命快啲完撚左佢啦

簽到唔反高層一日

丹比利>戴巴拿

好想知結果 求下屁馬快d宣布

Bartomeu will have a meeting tomorrow with Neymar to decide the forward's future. The club wants a clear answer, to stay or to leave. [TV3]

之係華=100m

不過唔用40m買保 deal啦

型撚到

快撚D完啦

濕晒

其實我而家反而關心大雄走多過尼馬走，下下都咁比人撚我巴顏面何存

珍 尊嚴何在

你講呢句講得好

其實係應該一齊走

由帽仔講出黎特別有說服力

喂 大敵當前 串少日手足係咪會死先

敵人係邊個？

走唔走架其實

你唔好走

一齊走 快

立即

馬上

Ney + Psg?

25老豆

有冇手足入tg group

如果唔喺佢老豆，尼馬會唔會聽話留低

其實就咁睇尼馬爭金球都唔係最主要，係佢轉會佢老豆有好大筆錢而佢本身又聽佢個貪錢老豆話先會搞到咁

關於咩？

根本唔關事 再講25mar都哂氣 躝啦

西班牙加泰羅尼亞《每日體育報》報導稱，尼馬發私信給好友古天奴，希望後者拒絕巴塞的邀請，轉而和他一起去巴黎聖日耳門。

《每日體育報》稱，古天奴告知利物浦方面，他希望轉會巴塞隆拿，但在和同胞好友尼馬的WhatsApp溝通中，尼馬表態希望好友能和巴黎簽約，這樣兩人可以一起踢球。

《每日體育報》還稱，尼馬和古天奴14歲時就在一起，一直是非常好的朋友。此前尼馬曾多次表態希望古天奴能來魯營，和自己並肩作戰，如今他轉會巴黎在即，便又想拉朋友同去聖日耳曼。

膠層再次比人撚了

同你和好一陣 g持牙帽

疤區，留tg

打埋俾保連奴ok？

radioyorke

搭個douglas

絲打好靚女

U too

John

Reports in Spain suggest Juventus forward Paulo Dybala could reject a move to Barcelona. #FCB

All in dembele la diu

躝
還我屁屁

有興
Add me pls

有j絲ok?

RMC SPORT:
Neymar will be presented at the Parc de Princes on Saturday.

又Delay

巴禾子引曬成班cdrom上黎

玩撚完未

好多靚靚姊妹

高汁三子

我偶象泰b有冇telegranm

即刻靜哂

其實尼馬仲返巴塞練波做乜撚野

撩semedo隻揪

分返啲做戲費俾smd

執包袱

肯撚定psg未諗好條數點過ffp
留定後路啦

尼馬一定唔留得
一係走一係雪

乜鳩bot是咪舊登巴？

有可能迫巴塞去談判
但根本可能係尼馬未決定

班死mk挽緊telegram

兩大男神

肯定決定左 又同隊友講走 又叫古天奴咪黎巴塞
係唔知條撚樣又想點撚巴塞

做得最正確既事

總覺得華維迪吾敢

世界最強組合

堂堂一個歐洲大會
比尼馬件仆街仔撚

個個喺tg group小圈子咁呢度咪靜嗮

好在冇入小圈子

其實咁大個forum吾傾走去kai group做咩 咪佑系個d人

華dee新嚟邊敢搞大佢

無入

係

到時迷ag吹雞矛人嚟點算

最新消息係幾時宣布佢躝？

迷得AG都係社會垃圾

星期六

今日先星期二

Thx

聽日同大雄開會傾，可能有定案

唔係，會多左好多cd rom

有冇人想要7-11印花換野畀女友?

其實係咪生滋蚊未計掂筆數所以係到拖姐，屌佢老母阻撚到而家得返一個月炸你老味

疤狗邊有女友

個個player

駁吾刀

有小圈子post仲要整多個小圈子係咩玩法

小圈子同屁馬一齊躪

吾低duck禾day友小圈子牙^_^

Al-Khelaifi "Neymar is player of Barcelona at the moment, we'll see what happens. We respect the contracts. "

Barcelona fans have put up a poster outside Camp Nou with Neymar's photo and calling him a mercenary. They want him out of the club.

支持

迷子今日冇上水

姐係點？

巴塞在禁錮尼馬

去左隔離

尼馬正一撚樣嚟

個班先最無謂 有個狗竇唔講野 但入去個狗竇開嘅小圈子

mercenary係咩意思？

用手機上lihkg已經好方便

認真

僱傭兵呀ching

禾文盲黎，吾該c兄

躝啦屌

小圈子可恥 on撚9

Al Khelaifi: "Today Neymar is a Barcelona player and we will see what happens with him tomorrow" #fcblive

真係靜哂

Neymar’s transfer to PSG is almost done, his agent Wagner Ribeiro is traveling to Paris today.

日日咁講啦，睇到厭

污煙瘴氣

日日都叫躝 好悶
出去接下客好過

半個月無休止咁彈黎彈去

最近好多船p 沙灘客
搵唔小

珍

日日碌twitter碌到煩

jm 你船p 收幾錢

2000全日

我收開10000 ...🤔

尼馬：我彈出又彈入，打我丫笨

Bot黎嫁唔係人黎

我得B cup

By this week
Before Monday
Tomorrow
Saturday

Almost done
Close to psg
Very soon

肥仔波

我搞開5000 不過其實都冇賺 但求大家開心 打個和 不過門檻係C cup ok?

其實無論錢途定前途都係留係到好
我到而家都撚唔明
係咪真係咁短視

由佢躝啦，冇人留佢了

你覺得一個球員嘅潛資重要啲定係成個團隊嘅士氣重要啲?

而家如果佢留 更衣室都唔知點

唔好誤會我 我絕對想佢走
只係撚唔明佢地係點諗

佢地係指邊啲人

尼馬同佢老豆

因為佢實力超越唔到咪用其他方法，卡塔爾會利用財力夾硬將佢捧為世界第一人

韭菜湯餃:
佢係咪電腦黎？我到而家都搞唔清

西甲話唔接受psg用relese clause買尼馬，如果係咁，即係psg一定要同大雄談判

psg即時過30m畀大雄,問題即時迎刃而解

大雄邊值30m

一起身又失望
躝啦

有得唔接受咩？

Tebas: "They can't make a number in which their commercial rights are greater than those of Real Madrid & Barcelona. Nobody believes this."

RAC1:
PSG will be forced to negotiate with Barça since La Liga have announced that they won't accept payment of release clause.

唔接受
咁set 黎有咩用

個個踢豪門你估個個都想踢豪門咩

吊 幾時先躝得
阻撚住地球轉

唔係wo 咁樣撚返psg係好事
如果迫到佢放華拉提咪fatfat

日日講都唔知推爆咗幾多個post好煩

迫到佢放華拉提過嚟梗係好啦
但係都想尼馬快撚啲走
佢一日唔走 成隊個氣氛都唔好得去邊

我又唔覺球隊氣氛有幾難解決，佢唔走既話，通常道個歉就唔會有事，始終球隊主力btw 躝啦

應該係所有傳媒做鳩尼馬,由頭到尾佢都冇諗住走

好波
雪鳩佢到完約

yes,佢唔出聲係測試緊球迷對佢既信任

原來係我地疤迷子耐性差

未來球王又比人迫害

係我地要道歉啦

如果係真既話呢個諗法更加傻

要PSG提供證據，證明筆錢唔可以bypass psg(即係之前卡塔爾sponsor 尼馬再去解約)

如果係真，咁巴黎一係要先清走球員套現，一係要同大雄傾，拎d球員黎交換

屌，已經八月就開季，邊有咁易放人

係就快啦
拖撚住哂

大雄唔係傻到以為有錢人地就放下話

Dybala

你想賣尼馬有plan b,人地都要有時間諗plan b 先得架，仲要每隊來季都諗住衝冠

呢樣先仆街
條仆街識諗就應該6月哎走

上面4個唯一肯放嘅係包皮

人地去賤種都唔黎疤啦

搞下搞下應該會8月尾先躝

然後買唔到人

買甚麼 我巴用屌老虎就夠

係，所以肯放都冇用

屁馬在下一盤大棋

應該話佢老豆仲未決定到錢緊要啲定個仔既前途緊要啲

買乜春
d錢放落銀行收息好過啦

明顯係psg未搞好手續過唔到FFP先未走住啦

賺到錢又點 米又系拎黎買水魚 笑4🤣

睇到心煩
捨得躝未

講下笑姐，巴打唔洗咁認真

其實應該繼續培養多d青訓上黎

No la我巴不用青訓的

幾時先肯躝 j dybala j到龜頭變紫都未射得出

其實係夢三果期有個好基礎d青訓先好j
d青訓根本未夠班 呢個世界有幾多個messi

珍 乜野samper alena 同我保連奴奶袋底都未夠班 更加吾好講cucu冠a呢d乙組仔

咪單單打打好喎

開曬名明屌啦喎

以前出青訓有沙維小白磅住 求其出一個 一亂就傳比佢地即刻定返晒 而家中場得個拉傑迪僅僅有呢個能力 唔係傳比佢就直接傳比前面三個由佢地搞掂 中場點都要買一個可以梳理中場既球員

不過高層可能覺得最強之人已在陣中

當AG 死架

最強之人係ag
仲有高層知係吾夠 所以已經準備好錢買保

你咁講即係笑鳩我保廢啫
男人老狗喺到單單打打

唔知大家有冇留意前日討論過巴塞中場同進攻模式既關係，今日又咁岩比我睇到呢張。

2011年仍以中路偽9為主，左右觸球率較今日平衡，柏度專心打翼陳7插上，最重要係中場粒點同互傳線又大又粗，縱橫交錯，供應充足，這就是稱霸歐洲的盟主巴塞!

再睇番今日。。。如果仲係將失利全歸咎於某一兩人上腳或者技術未夠班，咁係自欺欺人，佔領中場刻不容緩!

By hin

洗唔洗又出黎護主

我話青訓班垃圾廢姐 我保係世界第二中場牙
佢地奶袋底刀矛g格牙

距港duck岩
個個鬧我地球王ag

你咪繼續單單打打囉
又唔敢出嚟隻揪

你想上陣，幾時都得

大家刀迷泰 和好ok？

我搵鳩白出戰
辣殺samper你搵邊個呀

上唔上架生先，兩種玩法來

打嗰兩個自己傾掂佢

吾duck

對我保嘅一大冇肉

「啲青訓唔夠班」根本係偽命題嚟，根本連踢都無撚得踢，你班仆街唔通撈撚埋次級聯賽咩。

男人老狗吹咩雞 出黎單挑

Tello DosSanto個d咪唔夠班囉 但人地係上左黎Gun吾上
但而家冠a之前grimaldo一隊都未打過就俾人話未夠班

搵唔到人牙

毒撚矛fd子 和好ok

所以呢啲都係跟風9UP，唔鳩用腦啲人先講得出。

同禾保say sorry米原諒u

Okay

屌，原來康打唔撚爆計

屌佢老母呀
阻鳩我麥贏車

都唔知點解可以廢到咁，唔夠人跑算啦，屌場場跑唔完咁撚ON9。

本身中場已經冇重心既情況底下仲比青訓上即係搏輸姐 而家根本冇底牌比青訓好似機司咁上黎練兵慢慢成長

上年季尾話今年副計上到podium

咁出邊個可以贏?

A

G

球

王

除非換倒華拉締返黎
唔係既話真係得Thiago可以考慮
控制左中場派牌比前面
前場攻擊力Messi咬咬都已經數一數二
左翼搵個快翼就夠

而家最重點個幾個青訓打西甲下游都夠做掛
同埋你一早已經當左佢地出會輸 但買翻黎嘅就唔會？定係你先入為主覺得青訓=唔夠班 連機會都未俾就話出人=搏輸

無得講真係，個個都老人心態

Griezmann

好撚煩

舊年發現有個版主無睇波剩係睇精華
連邊個入波都up錯
留言同佢講 佢del cm+改post
太on9 即unfollow

NEYMAR WEEK: Neymar will say a final farewell to his Barcelona team-mates today ahead of his move to PSG, according to @Tanziloic.

快 躝 走

宜家傳有4隊想要球王，獌，轟，AC，祖

巴狗容不下球王 俾ac ok？
唔想佢歐聯撚我地

有咩資格搞farewell

俾人打撚死先走ok？

pm左你

呢個真 死mk

走未？

不了

Farewell係每人揸一碌鐵棍入場呀

瘋了

召喚我迷

BREAKING: Neymar has bid farewell to his Teammates, He will be going to PSG. [@gerardromero]

真係了

走的 留不了

用whatsapp farewell啦 快 立即 現在直接飛去巴黎plz

快走唔送

mk

小圈子

Neymar left the training center of Barcelona. @gerardromero

快啲走

走左了，終於可以講

仆街死啦尼馬

辣殺mk先會係小圈子入面再搞小圈子

斷腳冇得踢世界杯
下年先仆街死

講得好！

屌，禁錯report spam add番me plz

me諗住㩒pin點知㩒咗span

越諗越仆街，宜家連psg點比錢都唔知就走人
變相罷訓

All 25

？

係，完全冇講

買唔到咪唔比人工加罰錢
成年冇得踢波雪到硬晒

咩走左？

覆ed

到底要幾垃圾先可以做到咁25？

MD:
Robert (Barcelona Sporting Director) wants to sign Ousmane Dembélé as Neymar's replacement.

CONFIRMATION. FCB has reported that Neymar have been dismissed of the companions. Valverde has given him permission to meet the future

你班友又係到靠屈

高層點用220m點買水貨呢

唔過去巴黎 我叫咁多位一聲細佬

唔知真定假

鈀唔會笠水唔比掛

一俾即刻大把手尾跟

from hupu，點解release clause 買尼馬關西班牙足協事

很多人都爭論錯一件事了，若是PSG或尼馬真的是要以付違約金的方式解約的話，那收受付款的對象不是巴塞，而是西甲。昨天每日體育報有一篇報導有清楚的說明，尼馬或尼馬的代表必須將錢繳到西甲聯盟，而且西甲聯盟還說因為這筆錢數目太大，所以要繳交到馬德里本部，不能在巴塞羅那分部繳交。當前繳交完畢後，巴塞和尼馬就解約成功了，巴塞沒有什麼傳真機或負責人請假的運作空間。所以現在才有西甲說要審查什麼...等等的，因為收受和繳交違約金的單位，不是巴塞而是西甲聯盟。

並且今年西甲聯盟這也不是第一件違約金買人的案例，還有另一個爭議案例。馬體會要買sevillista 的Vitolo，因為轉會禁令，所以請Las Palmas幫忙先以違約金買人，1月份時再由Las Palmas轉會馬體會，這個案例都已經以違約金方是在西甲聯盟辦理完成了。

好撚肉酸呀屌，都拎撚左幾千萬簽名費啦仆街

尼馬今次唔走 真係球會球迷上上下下季初屌到季尾 再屌到走

一日未出official都唔撚信 日日都話done deal

全個球壇睇清佢同老豆既人格
笑死全世界

你話走，一係出release clause，如果唔係即係罷訓

屁馬個閪老豆仲好意思嬲
收皮 兩父子都係冚家鏟嚟
邊忽忠誠呀睇過

諗返轉頭兩億放屁馬真係好蝕
佢係衰格 但喺佢個位置真係冇人勁過佢
仲要咁後生 依加所有big name轉會都億億聲
真係好dup春

鬼叫佢貪錢

佢自己都想走 留嚟有咩意思

依啲反骨25仔見一次眼冤一次
當送走個瘟神唔肉赤

之前都覺得可惜 依家真係不了 個死人格

Neymar has left the training centre right after he confirmed to the teammates that he wants to feed his family by joining PSG.

咁撚小氣

尼馬仆街死

身家幾億都唔夠洗
我哩啲窮撚點算

貪錢貪到佢咁難睇

Q子話 泰路都勁過屁馬啦

真

吹雞吾洗錢牙

笑撚死我

最底😂

痴撚線出面有人講到話係疤唔賣唔得因為鈀比違約金買變相要疤比重稅
班on9睇新聞啦

成班懂球帝

on9 慳左唔少人工就真 €575k/week

發現除左我之外，原來面好多人Jer住fb fans page

之前個on9page搞咩hashtag求Thiago回家行動比人放上連登恥笑

Neymar wants to play the Charity game against @ChapecoenseReal as its for the Organization. Nothing ruled out yet. [@Alfremartinezz] 🔵🔴

PSG reps to meet with La Liga officials this afternoon, who say they won't accept the activation of Neymar's release clause. (Sky) #NeyDay

西甲賽會算唔算迫害緊疤狗

屌佢nba咩唔比人轉會
趕住收錢買人啊

話唔定又係皇狗作怪
到到月底先話accept

都好耐喇呢件事

好想飲可樂

蘋果咁後知後覺既

咪撚講啲on9野引人cap圖ok?

有冇telegram

UEFA sources: Neymar's release clause can't be blocked by La Liga. Matter between clubs.
快啦屌

唔關事，西甲個主席都係由商業角度出發
無尼馬，西甲少好多吸引力

咪係，點解會關La Liga事，咪做架倆呀！

for what

提你開膠po

躝未

傾續約

Neymar wants to feature in the Gamper Cup game against Chapecoense on August 7, to say goodbye to the fans. [@Alfremartinezz]

想比成班fans boo死？

快撚D買DYBALA

躝啦
8月啦仆街

Pm ed Thai Wong

快手出2.5億算啦psg

遊樂場呀家下
想踢就踢想走就走呀

1.5加ver. is ok

1.5加ver+drax is ok

走啦仆街

佢個格真係由頭到尾當自己皇帝
唔理人感受 覺得自己冇錯到
又要買球會買fd子陪自己

買唔切人出年又四大皆空
好彩拎左隻盃
食屎啦屁馬

Neymar Jr passes by the Barça offices to resolve his future, The club does not want to lower a Penny. [@esport3] #FCBlive

佢地放迪馬都唔放ver比你地啦，班仆街盤點曬啲廢柴老野賣比你地就差唔多

違約金點減

屁馬係腳法好少少 沾左森巴足球個光環
實質係到原地舞來舞去 之後再回傳畀人
射術同速度TELLO屌打屁馬

煙都屌

Jean Michaël Seri convinced Valverde, but Barca wants to sign a star player first before moving forward on 'case Seri'. [le parisien]

MD:
Barcelona has notified Ousmane Dembélé's agent that they will present an offer to Dortmund for his client this week.

MD:
Real Madrid's interest in Dembélé will make the operation more expensive for Barça. Dortmund has an excellent relationship with Madrid.

比人hijack

講真比我就唔撚賣
由得佢單機
放佢走根本益左佢

講到好似有得唔賣咁

好大條水魚

好想知球迷會點招呼佢 官方喺球場外派每人一枝鐵棍

唔該疤狗吸取教訓 以後啲違約金唔該有咁高set咁高
起碼好似蝗狗咁

MSN 加埋都唔夠賓斯馬多

同埋諗起大佬點樣走

打氣狗棒

Neymar's main aim is to Play with PSG for 1/2 Seasons & then join Real Madrid. #FCBlive (MD)

終於走啦

PSG and Barça will sit down to negotiate in the next few hours

PSG咁撚貴買返黎會唔會放啊

2千萬 不過當年黎講又未去到好cheap 但真係好嬲

買Dybala

屌呀疤淆底

傾你老母

傾乜 一係2.22搶再俾tax 一係出2.5俾我地

真係要迪馬咁大雄死全家唔該

如果拎到多d野我唔介意佢地傾

走未 我埃要上位

迷埃

連

明明都唔想賣點解個違約金唔set到天價咁高

Set得都應該唔怕你買啦

球員未必肯簽

寺

尼馬狗過去係咪姐係山狗都會過去？

雅

唔好狗狗聲好喎

狗邊有呢兩件野咁cheap

真心 買吾到star不如用羅白 我總覺得seri法甲兵有d水味

Where is mai jai

Barcelona have allowed the Neymar situation to reveal their proud institution as weak | PETE JENSON
今鋪真係乜面都冇

佢知道尼馬要走好傷心，所以暫時唔上嚟

UTT有冇水味
細哨以前都係踢PSG又有冇水味

秒

Utt細哨喺國家隊證明過自己點同
而且seri只係上季數據好 之前冇乜突出

依加係咪confirm唔會俾個26m？

俾左真係俾人笑足成世

其實seri乜水黎

尼斯中場核心

尼斯中場
佢得一季好 但又唔係好突出 買佢黎搏不如搏羅白

依加話唔比 但未來可能要嘈到上法庭

下個post叫躝啦仆街，好唔好？

當務之急買番個左翼先啦

最撚諷刺係拎撚完忠誠金即走幾撚忠誠

SPORT:
PSG and Barça will sit down to negotiate in the next few hours. Barça's goal is to get more than the 222M euro release clause.

佢好似俾人叫左非洲沙維都有一段時間
我覺得佢同羅白無撞位

陣間黎到又畀人屌架啦

BTW, 細哨年代法甲冇而家咁垃圾,果陣里昂馬賽都見得下人,好似仲有波爾多都係

而家咪得c+g燒錢先出到黎,摩納哥拆左骨就不評論了

下個po我開 諗到個文采名

組織中場 硬淨中場 左翼
成3個位要補

巴post不嬲係山神開

講真唔係一線中場不如唔好買
呢家個中場已經好多人

thiago 回家

好似睇演唱會派打氣棒咁

唔好

斷腳啦仆街

真係派棍?

唔好

都未賣

[躝]

又變左性

cls兩日一個po

走未？屌佢老母

[明日復明日 明日你躝麼] 巴塞隆拿球迷討論區 (213)

寧願佢俾多d錢買頂級左+右翼

Coutinho, Dybala, dembele, 下年先再汁個中場

佢如果唔躝既話
恐怕佢日後係更衣室要放定支鐵棍傍身

往死裡打

個post推得好快

恩尼斯達和布斯基斯也阻止不了這次騷動

買到其中兩個 前面夠哂火力

召喚弈小夏男朋友預備啦

給我打 把他往死裡打

奕

梳

呢條草泥馬麻撚煩，
要走快撚d走啦仆街

再黎10連

Ok預備

好

垃

圾

小

圈

子

斯美度說說：「打狗怎能少了我。」

林

明

禎

林明禎世界第一

世

界

第

二

一

同步

重新嚟過啦

10

9

屌

冇10連

我愛沙維奧拿

下個po嚟過

M ~ Marko Marin

M ~ Minchen

1001